[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4643)

我係驚驚

屌

花仔愛驚驚

-8c

熱ng

慢

1:1

般尼咪咁垃圾啦 攻成場都唔撚入 仲以為睇緊垃圾聯賽

塞圖入波未

美職半大未

熱冇12碼 真係唔會識入

巴no goal
熱和波

德甲想點撚樣

般尼

想入2.5b就12m

熱要靠12m先識入

巴狗又0:0 逼撚死人

今晚d 波比狗屌

肯刷角未

今晚豬死人咩

德甲半2全10未呀屌

3333333

多3c

44444444

4444

44444

美職開左波未架

多11

11

屌你多仔

多狗笑撚死
抵啦
控角狗

屌1-1

刷角咪入波囉

夏蘭特入波未

門興熱狗

多仔快cup

多狗攻未 私家雞屌大力啲啦

全部和

點解你班疤狗同多狗要迫死我
最後2關收哂皮

Gel得

多仔唔係和掛

兩場下半秒入撚狗 屌

彪

1點半輸死人

入左夏蘭特大細

夏難特廢架？

全部撚半大

咁快又gel

最穩都係疤角細

和左就兩隊一齊刷啦

一角難求 角大都係比狗買

我屌你老母而家先入 有閪用咩

夏蘭特包越位 柒到

乜撚野神童
真係吹大左
門興大大力GEL都得

想半二全二？

熱cup 9倍開到未？

On9

跟我一齊 shout 門興 門興

疤又撚上盤

火焰快手入一粒先

話撚咗多仔 繼續妹喇

i say 門 you say 興

德甲美職快刷角

美職角大又JUMP

夏蘭特呢

左西畫一條龍門
右邊畫一條龍

3c -7

又無角啦？

角球比狗買

熱狗cup埋就有機

新111

Hi

德甲刷啦

多蒙特

多狗肯刷未

門興熱狗頂住算啦 唔好搞咁多野

多仔換辛祖啦

haaland咁快啞火

。。樂觀sir

疤狗上次已經贏唔到皇so，今次又輸

真 半格都收貨

火焰革命有波入未?

疤狗下盤穩撚到

疤輸埋佢算啦

多仔上呀

夏蘭特吹大左

多狗個細波跌到癡線

九成和

都唔知睇緊咩

買左般尼 多仔既 想死未

美職半大24

今晚啲波咁嘅

仲和緊

我想死

巴塞長追入球細角球細真係穩到
0入球能力淨係鳩猜

點呀多仔

多被人禁屌到

Haaland 搶點勁你鳩猜

多仔

唔撚信邪 迪安 nice 半大

震緊

般尼刷角反cup -5c
巴塞-4c
多仔反cup
Plz

買唔到細波果d，肯定no goal

我買細就數456

多仔咁都唔入

Yan sommer痴撚線架？

辛祖in

多入未

巴塞都0:0 點撚樣賭

多仔上啊

大屠殺呀屌

美職角大已針

靜到。。

多仔手下留情得唔得

多同搬泥入未

莊家大屠殺
輸到..

5555555

多仔 唔好忍啦出絕招啦

皇蘇又幾勁 頂到地獄主場

驚咩下球 100%

皇So +1.5頂多陣

全部細波細角 點賭

3場角細

般尼刷角反cup -5c
巴塞-3c
多仔反cup
Plz

邊個地獄，睇過

淨係半一都閪左好多場

仲要其他都惡賭

sancho in 救多gogogo

3場和沒 玩鳩曬喇

美職半大

美職又角細

美職入波未

見到美斯頭dup dup入閘即刻買左下盤

多仔又被禁屌 點搞

美職角大我只信NYC主場

個場夠細

無時間啦多仔

般多入啦

德甲5連c未

啲強隊豪門 咁廢 邊隊仲穩？

熱ng 10 1 100

多狗快D輸埋佢啦賤種

安曼一球都無

有

疤狗控球咁撚低

又話控波好勁？勁係邊呀

贏波輸盤都做唔到

多!!1

goall

多2-1

我

1:2 多

今日d波難賭到

幾撚有用wo

買左多可以點補

臭閪多 俾多球

巴下盤CASHED

荷甲入多2球。。

差般

下基美！！！

bill gor gel死左門興

好似睇馬行沙圈咁

呢球入到係隊友唔理夏蘭特訓低照攻

般尼入未

般尼-4c 入佢老母
巴塞-3c
多仔頂實
Plz

咁

越位了

lm

多仔goallllll 正氣到

美職 24

多入多球先

炸？

AZ買半細 無要全細真係要驗腦

-5ccccc

安曼大未

你gel死左呀屌

笑撚到仆街

中

ok

搬尼入未

4場打疊角細

多謝

場場下盤爽撚到

巴入未

魯營都可以0:0 點撚樣賭呀屌 輸撚埋佢啦一係

荷甲半大未

買多注巴NO GOAL先

我了

5.5都死

gel啦屌你老母

多仔一人一分啦
下場又要打巴黎 留下氣啦

10分鐘俾多兩隻角得唔得

咩姑咩姑fire入未

巴對家12m

多仔空難

巴真係笑撚死 好彩無買

皇蘇手球

LM

請搵bill gor

美職終於一球

般-1
多-1

-5c!!!!

巴var

巴MISS OK?

皇so咁樣輸12m 唔抵

熱刺刷多1c

巴塞12m!!!

潛撚左水啦

12m

補左飛 唔怕！

多仔掂 收$

德甲又封乜

贏波輸盤 利fd

好撚慘

魯營除左打皇個次 0:0真心好耐未見過

美職半大-1

Bar goal 快手比多粒

熱同多各入一粒得唔得

收$

多做乜封

皇so埋門仲入肉

美職角大完全叫都無得叫

得！

熱比多5c 想捐錢屌 點叫

疤係咪輸半 唔敢睇張飛

般入多球得唔得

皇so見對面入唔到，都要自己輸12m，地獄主場係咁解

再推 門興反cup派

多仔ng快 等佢慢慢gel

還我全格下盤

暫時係 陣間輸晒唔出奇

打交

塞圖巴爾

班皇蘇下盤呢
場場都gel

賓菲加0-1

今晚豬死了

仲有半注丫

巴比多粒

多ng

新早中柱

下場先

頂住啊 多

我gel，贏緊喎

唉 熱狗 比多5c 1 goal ok?

補左2:2

美職開多粒

般絕殺啦好冇

般尼快入

2:2未

Embolo門前射失

bill gor次次gel死左
就玩潛水

熱狗失3分未

般尼,熱刺刷多1角

炸撚左？

巴大鑊 唔撚係輸12碼掛

美職4444444

LLORIS!!!!!

皇so和 般尼贏 派100

多仔贏左

1

插水又要俾？

屌唔想又斷一關 般尼入啦

般尼-3c 入佢老母
巴塞-3c
多仔頂實
Plz

唔比就快2:0啦巴

德甲真係隊隊都賤種黎

多仔 荷甲入多粒

啱啱占卜完三場冇入球 快啲串埋佢個關
準備執錢

巴NO2ND GOAL@1.55

2:2啦屌 下場打巴黎啦

6c!!! -4c

又撚半大 賓周加

Lm

般尼6c

幫你叫

7777-3 刷多3隻快

巴黎都驚

12m先識入

預左輸 無野做叫下

連cccccc

熱7c

未完場

屌 真係公廁黎

理撚得佢驚唔驚
唔2:2我就好撚驚

多仔有冇多球

3場角細 比你老母賭 11點咁撚多角大

般尼-1c 入佢老母
巴塞-3c
多仔頂實
Plz

3場都要叫絕殺

啲波除左on9唔知講咩

美職快入

巴塞十二碼前佢哋越位先嫁

手球得唔得

絕殺2-2 絕殺1-1 thank you.

熱刺7.5s守住

Az 3.5b!!!

點解多仔會贏到

你買3.5 我買3.5 屌

信念

乜撚野門興 屌你老母啦

因為bill gel左

般尼又輸12m
皇蘇又輸12m
屌你老母全部對家12m

西甲補5

半格都好啊

兩場都絕殺角

犬佬彪即刻潛啦 衝出黎7

補時3連角plx

比球12馬主ok?

888-3

皇so咪撚刷

夏蘭咁都唔入

搬尼

頹頹地

巴塞比多球穿盤啦

熱狗絕未

般尼-1c 入佢老母
巴塞-1c
多仔頂實
Plz

美斯我屌你老母 炒單刀

美職又停

痴撚線 弱勢都走去gel
輸左潛埋 害手足

巴-1c

般絕殺啦

多入多球

投尼快

有錢都屌曬鬼 財神見到你都走啦

唉巴塞輸半都thxgod了拎返條屍 場場都贏波輸盤屌你老母

喂屌 美斯淨係加時呢5分鐘 炒單刀 golden chance又獨食唔射

有冇巴打陣間要基達菲

屌垃圾疤係要夾爆我個7.5s

多入多波

唉屌輸般尼

多唔好打交啦 入多球比我定定心

巴塞！！！

絕殺20

巴菜 搞掂

屌絕殺...

疤2:0

真係穿到~

real so

疤糕？

巴

復活了

皇so手足慘

嘩巴塞絕殺。。

疤上盤絕殺

巴狗var唔計ok?

Var 炸未

喂下盤班垃圾呢

Fati咁撚醒傳比艾巴射

哇屌咁樣撚我下盤

美斯

巴塞球迷

好似有offside

嘩屌。。 諗住小注鬥氣 都有錢執 thxgod

多整到4c比我 邊個刷 我買邊個波衫

嘩屌 仆街有冇咁撚多絕

第一下有機offside

屌早知買巴...唔買先黎贏盤

屌你老母閪

巴狗真係賤種

炸

半格都冇埋

多贏尻左...

炸未

下 var jumped

唉

哇屌Fati勁撚到 復活了 追完10k數之餘 又正數了

似有越喎

炸未丫屌。垃圾巴

offside!

no goal

FAKE?

好似offside

屌那星 假希望

炸左

屌你老母 利就冇絕 巴就有

越位呀

係到

早知未

玉酸到

皇So個12m輸得有d唔抵

哈哈哈

一世巴迷了！

屌佢老母閪

疤下盤GELLLLLL

下盤無事

正

驚險收錢

勁中

屌你老母 巴狗屌你老母臭西

勁..

阿木條廢柴呢？？？

下盤班垃圾呢

又炸

般尼個場計幾多個角球？

皇蘇下盤gellllll屌你老母嚇撚死

on9 岩岩先睇到買錯主

買巴果班可唔可以上水講下咩感覺

想絕殺無禁易

明明上盤轉眼變成下盤

派未

咁唱口做咩唉 要搵窿捐何苦

對我冇影響 睇唔過眼又gel又剩

輸流出返嚟笑你條柒頭囉

上盤岩岩唔係好撚串?

收錢

屌你老母臭閪

屌你老母巴塞
不過多仔cup返條數

你尾關中到啪啪聲喎

全格變半格

疤黑哨完都穿唔到盤

3場都買錯

8

笑撚死

都好呀 輸半。。 球半兩球就真係落地獄

傻仔

收緊錢知你輸半

咩話？唔止半格？

笑撚到我

新仔跑步左半步，睇住黎跑都唔識

始終輸經驗

仲有冇人信阿積士

笑死

縮返埋老母個西到啦

最尾個場

sosad門興

屌你老母狗會 87 分鐘封疤角

搵我做乜， 等緊派錢

般尼絕殺角

熱狗得中場入角大先有得贏 8c ft on9波

上盤輸都慘 仲要比人笑

今日黑撚到痴線
西咸直頭輸撚埋
般尼咁樣走盤
疤狗咁樣炸到輸盤

新英撚得4角130開始連續4場角細

好彩比開埋咋 幾驚吹完場

佢串9下盤先比人串
佢抵撚死

MLS又瘋狂角細日

各位收錢未

我差2c 留返下場再叫過

阿木去左邊？

屌你老母好彩疤狗越位唔計，今日輸咗接近50k

阿積士今場開始將會重回正軌

角大手足針死

有無人FPS過唔到錢?

下場買咩

咁點

星期六不嬲維護

法甲唔識入

我了 前2日輸左幾雞

想做狗

通宵追數

Gel你老母臭閪

屌你老母你唔乞 咪阻我乞

唔洗Jer我喎我只係由贏好多變贏少少姐

美職差6c

唔好借d耳事後 我了

1100沖緊涼買唔切

邊個jer你 jer緊阿木

我本身有連銀行戶口 呢嫁fps維護又唔比我揀返pps有無得取消返fps

廢柴

有冇人派 賭全日 贏500 點部署 衰撚過最低工資

彪哥次次gel爆都潛水

認真買辛辛那堤
josef martinez斷十字韌帶 亞特蘭大聯仲點贏兩球

買唔到疤大波，訓得

無機會了，等聽日

佢今日又gel咩

用電腦冇得pps咩平時 好耐冇入錢唔知

我 不過今晚正數算係咁 劏賭仔夜

慘撚到咁 派我

正數都好好啦今日啲波咁閪

其實我一直mon住

#41

派我

3場都撚狗

假波逼害

基達菲

屌你啦 辛辛那提點買得落手 仲有另一件馬天尼斯

昂熱入未

點解會輸嫁 講兩句

屌 自膠 睇錯 唔係派

屌巴差一角

講左唔派會輸身家

rip

屌你老母賭波害撚死人

今日細注200 200咁玩輸左1k
跟住好撚唔理智pps 臨尾10分鐘all in
見到巴2:0果下絕望左，已經del app 收手再取消關注，跟住過多陣再望，依炸撚左
心跳得好撚快，下次唔再咁玩法鳥

巴你都買角大 點搞呀

圖拉兵工廠累撚死人

屌 掛撚住打字 一買摩納哥佢就入 仆街

月

。。 仲要串2場 勸你下次唔好 成日有絕殺

法甲垃圾波 波都無球 開黎做咩

我了..

美職今年邊隊勁？ 頭輪一場都無睇 訓撚著左

以後唔賭俄假

經驗話我知 你遲早會輸返出去...

好撚好笑

撞牆死撚左佢囉on9

聽朝100%追數波 蒙柒對家

驚一唔買佢就反底

阿積士賤種隊又出黎害人

其實已經豬左30k，本身諗住收手唔賭，都唔撚識賭 戒左一星期今日又手痕

我都冇睇 但碧咸果隊好似唔錯

我都介左一年了

呢場是但買
你見我咁急上黎gel
就係怕好快俾人反cup 冇得 gel

手痕咪R痕 賭波幫唔到你

我個個星期都係咁講

有冇尼斯手足一齊嗌

上年輸咗60k 冇賭半年後返嚟 宜家cup咗條數+贏緊20k

Lm等睇阿積士贏波輸盤

羅湖城333

阿積士憑咩讓1.5

2星期前allin豬咗25k 依家200蚊注 慢慢玩 最緊要係心態

巴打係你好彩，唔係人人都追番條數
發覺真係會越賭越上癮

有冇100%推介

分分鐘贏唔到

狗會開親ajax盤場波9成閪到咩咁

碧咸 亞特 la fc 肯刷C

各位巴打基達菲主有無機

肯刷c今年最強

尼斯追和pls

Ajax半大派錢？

眼見多位波po手足被逼害
聽日可以買4場既日日精彩補下血

allin佢先，比英超玩死
賭到無哂頭水

仆街狗會，熱刺角球肯派彩未

紅牛反而角大
賭條撚咩

呀積半大 開到 10 1 口爆

圖盧銀行隊個場秒半大

又呃撚含

美職快入球

有冇追數注

圖盧對家all in

Ajax 反底了

有 但都有可能輸

sorry冇即場

買咩

賓菲加可唔可以俾多球

信仰買球法

FC達拉斯羊硬？

半年中間有冇心靈 睇盤

有個+號 好礙眼

好人好姐串關下盤做乜春
就果場開上盤俾你

加泰角大 ajax 盤

收嗲出返去反省下啦
利申：皇盤爽

支持咸爺

紅牛幫手刷幾返幾角

冇 因為去咗外國生活冇興趣賭 同班鬼佬踢波睇波就有

晚安我的朋友

斷尾2 要買就全上盤

想追數

今日輸1.3k....

基達菲
（可以追數）

Double大法

羅湖城cup ok?

不了 上場買dc w輸撚埋

2.10一野落到2.02就係you?

有冇bill析

本多終勝法

-2k

2.1落到2.02要800k投注額

佢買果陣已經2.02 講經咩

係我太耐冇賭馬會定點 咁撚小即場 角又無

一上黎就見到你 信了

連巴塞都無即場 小癲

基達非贏硬？

波利sir又答得到我喎

on9到 幫人開戶口算

跟羅巴

9.5B 啡格
角細了

想問下宜家轉數快係唔係用唔到啊？

好撚尻多仔真係

巴狗 咁撚樣都吹番offside 邊撚到off 逼害

西甲角小any?

SAME RD

有半格咪算

芝加哥追和未

睇多次先啦 第一腳傳比fati咪off

新英倫都角細埋...

office唔敢編太多人返工睇即場 所以你見d時間都係散開

西甲又細

姐係基達菲 -0.5/.1 ？

乜而家啲波興單邊刷角

拎callgg錢追角細 中左起雙飛

跟了

美職10c未

我了 中

梅斯

碧ham隊波會角大 信我

廢雷堡果場執夠了
剩低果啲拎散紙睇隊名買 邊隊有Feel買邊隊

基達菲大船

加泰鐵達尼開出

今日好似未有大船開出過

芝加哥單邊刷多4c得唔得

加泰做第一隻

切爾達護級

估唔到新年角大王新英倫一角都冇

有了

昂熱1:0

芝加哥幫手刷多3c

支持

ajax 一球都無 場撚場都輸盤 癲撚夠未

Ajax差少少og

仲買AJAX你都癲...

9.5大 而家7角姐係差幾多個？

呢啲Case反底 要有一場 讓淺 回飛

就456了

呢個又真 好中意追反底

Ajax狗會開得盤都唔慌好野黎

聽日蒙7

主隊0角 屌 幫幫手開9.5b la

ajax 點讓淺 場場讓2球起 cls 場場輸

不了 蒙7無得救

羅b個爐咁快五百幾個

應該得拜狗先惡過佢 d上盤

芝加哥繼續刷角

南特又輸
就嚟清袋

-2c

屌你老母 叫雞錢都輸埋 咁快2c

西甲開到半大 10 1 100

K

開爐前好似未炒過

咁咪好囉

呢個時勢仲叫雞

停下角俾人買都得掛

呢個時勢叫先好 冇人 爭

唉屌 3c -800

...

投降了

一追就刷

Aj好穩

7成機會 你值得擁有

新英倫,芝加哥快刷兩角

即針

Ajax好撚廢

Yes

尼斯goaaaaallllll

垃圾西甲

摩哥又閪

快撚到咁樣

銀行隊冇令我失望
尼斯撐到完場plssss

4444444

屌你加泰刷夠未

加泰冰番一陣先ok?

-7CCCCC

11.5b呢

專心入左波先加泰

4c jump

8.5b 又gel 得

但係又咁講 佢冰完你夠唔夠膽追大又係一回事

切頂撚住

買左咩？

我記得兩個月前 一個寂寞嘅晚上 重注摩納哥下一球
跟住90分鐘乜柒都冇 果晚我失眠 從此就知道係閪隊

9.5s好似

9.5s 再見

補

希望有半格收

呢隊閪野從來唔買

呢隊銀行隊 幫我搵唔少

不了 800當叫左雞 陣間開套av 算

係 而家我都唔明白嗰時我會買 買下澳假仲開心

加泰半一比力

波圖洶湧半大？

絕殺 求下你

嘩 火炎贏埋

Ajax又差少少

新英倫,芝加哥刷多1角

話說今晚360兩個都中曬

10c

絕殺 唔該

10
嚇死
好彩都中返注角大

哇10角

咁都10c 多謝芝加哥

咪冰角

差 dallas 角細中埋4x1

嚇鬼啊 咪又係10c

Dc係咪垃圾

加泰入未

加泰入+摩納哥 cup please

Ajax半細又派錢

碧咸隊勁唔勁

唔差

尼c ng?

下盤點輸

我覺得唔差 上場打第一都係輸一球
算係咁 個人愚見

仆街 ajax內訌

Ajax送冠軍比AZ?

新英倫又輸半 上盤比狗買

喂 想玩手指數

Az大炒 aj00

英撚咁撚大唔到 on9

阿積士廢到
2.73 半和都開到

頭先差d比人入 好彩盲佬救到

介賭了 叫雞錢都輸埋

5ccc jump

5C

羅湖城goal

買唔到 放棄

今年美職都唔撚識入
仲場場做到個大咁熱

Dllm 摩哥

而家仲有雞叫？
想足仔

摩哥cup未

頭幾場跟上季開

基達雞輸未

基達菲入未

墨勝針到而家 去沖涼算 diu

屌 我都係

Ching都幾疊水
輸足12個鐘

基達菲1.5b

加泰大船必贏

歐冠 歐霸出哂局
薛耶治簽咗約
個龍又好似話有傳會轉會（冇記錯嘅話好似係車仔）
上年又被人拆哂骨
邊冇心機踢

月頭已針20k
頭先食飯又食左2k
唉 diu

食咩飯食2k

2-3千 贏一場又針番幾場

k11 henry

黑撚到 閪甲冇買就半大 買咗就1球都冇

加泰fg手震

我又無你針得咁多但都10k

等0.5/1

我而家已經唔掂西甲英超
買d野雞仲好賭 假有假賭

陰公
我食餐m記都就住就住
加大更加唔洗諗
唔夠飽執人二手薯條咋

安德70....

真 今朝贏個啲輸撚返出去

頭先買左場女人波 買3.5大 屌佢老母00完場

今日啲波閪撚到 俾狗賭

摩又紅😂😂😂

摩哥紅埋

賠率: 1.07
HKD1,000.00 (1,070.00)
華盛頓聯隊
亞州盤 (-0.25) @ 0 - 0

美國職業大聯盟聯賽
華盛頓聯隊 -vs- 國際邁阿密

屌你閪隊

半場1球都冇？

對左

6CCCCC

冇嘢好講
多仔角大1.78都開唔到
Red bull 角大又開唔到
好閪惡賭

好彩都執番注痢3.5s
震到瀨屎 33分鐘頂到90分鐘
仲要唔高水

買角細就半場7隻

屌 8.5入唔切 10.5 B少淆 做定Jump嘅準備

唉屌 針撚到想allin輸撚晒去

半場7c 易到

女人係UU

睇怕基1.5都針
瞓覺算

咁不如直接派我

正數定負數？

多狗果場擺到明造角

今日原本贏2k 而家倒輸1k

唔知點賭喎 深夜閪波都係介

聽日Allin 水手

半7全?

屌基達菲d死球做得好撚閪

lm西甲主又比人偷雞入1粒完場

全日賭左17注 剩係閪左注利物浦上盤
屌佢老母

摩納哥笑死人

尼斯goalllllll 爽死全格

尼斯全格埋 fit

摩輸埋，屌你老母盤同第三球輸撚晒

dc9

兩分鐘玩完

碧咸糕

我屌秒輸 好彩買零頭

咸爺隊咁撚勁

屌你老母
今日白賭
尋日5舊上1k
今日上到2k
之後又針到得番1k

屌 唔夠膽屌主3

秒糕

防衞半大。

絕殺 多謝尼斯

今晚可以再多啲假波
成班一齊 地爆天星

睇黎唔係第2隊辛辛

辛辛又唔係真係廢到咁 盤計 佢都有時俾啲驚喜你

現場睇過一次

場面唔差

但係咁比人入

Ajax 1-0

泰迪終於唔係靠12碼入波了

Btw 好彩海倫個6號包左越位

Ajax穿盤

又係Tadic

光速穿盤

波圖真洶湧

3-0

阿積士過半場食咗春藥嚟？

海倫下盤手足有咩感想

0:3 喂下盤班垃圾呢

上半場Tadic屌9完隊友之後下半出黎入左2粒

頭先3-0果粒都係佢靚傳

基達菲個場係唔係腰斬架啦
有咩仲可以買

半0全4
多謝

10分鐘入4粒
如果場場波都可以咁 應該冇窮人

恭喜你遇到on9波

呢場呀積又無走地架喎 你老母

唉 半大同全大一齊買哂 明比佢撚

今日比天狼星撚完

打風隊入未

屌你仲未訓

基達菲入咗未呀

基達菲刷角入波 快

掛住你

一樣賠率梗有一邊開唔到
我就揀左開唔到果邊

dllm訓醒一角又無左1500

等4

咁我訓先

長眠吧

西甲刷未？9.5s cashed?
警世 黑警綁架正式開始

[緊急重要] 為免俾黑警拎左張SIM 卡用，請大家要開SIM PIN Lock!

含撚了 冰角

今個po 1001交比你了

上盤條路好難行

3連c呀咪冰

今日太多半一 殺人日黎

加泰嘅手足係咪訓著左

加泰真係好野 出番嚟就冰

係

加泰入波未

今日平注半和都有賺

10.5 B 可以點部處

西甲0.5/1b抵屌過上盤

入錢

終於換人
可以入加泰啦

買美職屌下波好過

9.5大快d足水俾我跳船

多倫多x阿特 點睇

會唔會半7全7

同路

角呢 3連c呀仆街

連C Plz

買左半一上盤加泰嘅手足要去驗腦

-500,..

9.5b上

哇屌 美職無望幾分鐘又連4c 訓算

實中 我了

屌 吹到一角都冇

加泰全格 10 1 100

半7全7？

球證下下都好果斷吹龍門球

幾好

我不賭角的大蛇

8.5 了

一球都冇？

正花

加泰咩事

買咗 8k 加泰 睇盤應該有一粒

中場果段買角細

我乜

打風隊！

==你識我？

冇波冇角

CLS

諗左一秒2.1高水

0.5/1goalll

1.41 達拉 我屌妳

Gun左thx sir

GOAOAOOAOALALALALALLALLLL

你大蛇 係人都識

加泰

開心到喊

我撚有出過

屌 炸

收番

offside

喊多陣先

屌咩

炸完

可以笑了

都係冇野了

屌你加泰

炸完對家入
買少少先

笑死成班咁開心

收番個收番未

炸你老母咩

買左盤嘅 補主fg?

冰角冰角

識你老

我大燈閪

1k away fg@8.25

足水8.5b

收皮啦咁on99 屌你老尾牙

半7全7
全0全0入波

閪甲最黑人憎就係成撚日扮野訓低

邊個估到佢半7全7

好彩冇買

深夜閪波停c 0goal

補8.5s走唔走到

888

8c

88888888888

客12？

加泰出絕招啦

8.5 咁都開到

屌 一買就封

屌 冰啊

Gchi 我了

紅撚埋

基達菲戰神卡

主rc 埋

加泰紅一信

1-0

Rc

買緊0.5/1b就封

唉屌 玩完 訓

主紅埋88

紅咗仲勁呀 識條撚咩你哋

玩撚完

紅左照入

愈紅愈勁

紅牌吸補飛 一鳩絕殺

玩撚完喇

Feel到紅咗都入

你唔好咁啦

要入一早入左啦

無入球cashed

加泰做緊乜

補時絕殺信我

岩岩冇睇巴狗咩

希望唔洗針

角呀屌